新疆綿花好用

唔好屌我住 呃你哋入嚟咋

呢條片我睇完一次就好撚down
之後想上網搵有關呢個女仔講嘅嘢 咩都搵唔到
於是又睇多咗幾次 個人更加唔開心 佢嘅事一直留喺我個腦入面 揮之不去 一方面望住佢咁慘嘅經歷 乜嘢都做唔到 呢條片好似係我同呢個女仔唯一可以接觸嘅橋樑甚至只係一條線 好想留住呢種咁脆弱嘅關係 於是又睇多咗一次
好難想像自己喺屋企 喺世界嘅某一個地方每一秒都發生緊啲咁嘅事
希望連登嘅各位唔好成日淨係識笑啲大陸人着外國野 笑佢哋冇骨氣 希望大家可以真係關注多啲正受極權壓迫嘅人/民族
香港人 唔好慣啊
-
最後 藉住呢次嘅機會屌晒全部港豬老母